一齊幫Lee sir出下名

我無野講

唔好搞Timmy Lee Sir 呀

無野講

成個柒頭咁.

柒頭皮

捉鬼要用保鮮紙
打鬼要用朱古力

推

我無野講